依兩個後生仔屌人分化批鬥偽黃屌得好岩

我有幾黃唔係我界定都唔係你界定
呢場運動唔係由一個人或者一個organization發起
唔係話你做呢樣野就加分 做個樣野就減分
我地係一班同路人向住個目標進發 係呢條路上一齊盡做
我做嘅野同你做嘅野唔同就係偽黃？
係咪要直播影住自己出去火魔先係黃

好多人俾人帶風向或者俾D有心人帶住走
跟住一齊批鬥人 好似肥娃雞丁咁 或者屌D黃店呢樣個樣
佢地係另一條片都有屌過 如果人地係鋪頭痴文宣 但無捐錢咁係咪又偽黃？
出完去做魔法師去叫隻大陸雞 咁係咪又偽黃？

最後都係幫佢地r下subscriber啦 佢地之前直播開香檳慶祝黑警中武肺
好多藍絲入去屌佢地 佢地無理但又無同路人支持下個樣真係好落寞

佔據功能組別登記參選都係，不分化

佢地都有屌過啲人話投白票或者唔做功能組別
點解唔可以你有你做 我有我做
我做你唔做嘅野我就係鬼就係分化

自推

幫推 1/10

借位宣傳下

鼓勵黃店登記飲食界及進出口界

幫推

推

Push

推推

push

真係㗎
唔係係話做得多就可以屌人，反而係鼓勵其他人學下你咁做多少少
例如提下人玩twitter, 登記做選民

Btw 記住做下twitter任，有時間就

推一推先，呢排少咗人提不分化！！

好多人日日就係到屌啲人做得唔多 唔夠
打個標籤上人地到話人偽黃
分哂山頭分門派咁
藍絲雖然on9無腦但起碼佢地唔會咁樣批鬥自己人

P推

佢哋會spin去「會dq、會釋法、贏唔到」

出去堵路 魔法 就算嗌下黑警死全家都會俾人拉
咁係咪又唔做
根本啲人就別有用心
根本無人知邊條路行到最後會贏
係要條條路都行
保持住個行動力

岩呀，實有呢班盲毛。大家繼續努力。立法會過半，馬上炒9 哂果班建制保安。

但唔係咁易 只希望每一條路上都可以行得夠遠
各位唔好再分山頭 要支持大家

不分化
當見到twitter得幾百個rt
但就幾千人走去欺凌個13歲雞丁
真係灰到收皮

真.... 仆哂去bully個小朋友有咩意義
杯完佢唔會令到運動贏架

連登唔係世界中心，每人可以做更多，呢度只係其中一條戰線，你努力搵下其他

不過已經大部份人變咗淨做呢樣

而本身目標係盡做

你可以話咁樣已經係你的全部精神
不過死去的手足就……

香港人唔係要贏

係要唔駛付出又有贏的感覺

當然啦 facebook youtube instagram twitter 呢啲全部都係大家力之所及可以做到
唔單止係文宣 平時好多行動都要人 有能力嘅可以捐錢 每個人做到幾多就做幾多
係要鼓勵身邊人做多啲 而唔係屌人做得唔夠多

特別依家場運動冷卻咗落黎 呢個係事實 無需爭辯
更加需要多啲有心人努力燒返著大家團火
而唔係你眼望我眼 等人出黎做

鼓勵投票咪唔使付出又有贏lo, 大家努力問下黃色店登記左未

無錯 功能組別係一定要做

同意，有部分手足已經去到走火入魔咁批鬥
btw，唔割

好多人都俾人批鬥到無心做落去

一定要做

唔係唯一可做

十個有九個都淨係做呢一樣當交代
呢個係公民義務嚟囉

同有個人話交稅就係建設香港一樣咁核突

呢排好似中左計咁係咁互屌

咁初選呢

必定要參加

功能組別屌人參/屌人唔參就係分化
初選就唔參加係鬼係共諜wow

初選係增加我地勝算

Pushh

pish

幾個月前真係不分化不割蓆，所以我哋先行到咁遠
但近幾個月唔知痴咗乜線，日日不停分化批鬥，之前中立變淺藍，依家淺黃又變淺藍，就嚟放過火魔先算係黃
黃色經濟圈變緊黃色取暖圈，仲要個暖越圍越細

國家力量太強大 令到好多人受影響...

駱惠寧出來刈有介事,很緊張的提醒香港人,中共很担心立法會被奪.
沈教授配合,搞掂民間記者會,聯合推銷<進攻功能>謂要奪回立會.
.....................................
......................................
未夠的,仍需要有<你>的配合.你們加油,去<奪>嘢啊.

咁你都要真係有做過野先得架....
fb俾個like就算個堆⋯

要鼓勵身邊嘅人做多D 動之以情 曉之以理
帶動身邊嘅人一齊做 而唔係鬧佢地

終於見返呢啲post
不分化不割席不篤灰
繼續做國際本地文宣

唔參加都唔係鬼。
係鬼都唔會屌，有幾多個做到？
不分化唔係口講，係做出黎。

..

b

推介

推推推

推呀

女

無聊po就推
著重儀式上 根本問題唔願意去解決

要改變大家嘅習慣 唔好再懶同跟風

Pish

大家要記住運動初期嘅一句說話「兄弟爬山，各自努力」

有時見到有啲朋友ig吃喝玩樂 得閒有事先share下ig post
又唔會話佢哋偽黃嘅 不過自己個心有啲唔平衡

應該要團結佢地 推郁佢地 而唔係屌走佢地

你仆街啦
得罪全香港黃絲

事實係難聽架啦 事實就係大家一盤散沙